<resources>
    <!-- Generated by Automatic String Resource Translation
--><!--          https://asrt.gluege.boerde.de            
--><string name="app_name">ChYC</string>
    
    <string name="question_one">Eres un aventurero de la temporada, todavía no eres un héroe conocido, pero has completado algunas grandes misiones y tu nombre va en aumento. Tus hazañas han atraído la atención del Kane que está ansioso por emplearte. Esa es una búsqueda crítica que él cree que solo tú puedes lograr. El reino de Ma gris ha entablado negociaciones secretas con un principado de aventureros para formar una alianza contra las fuerzas del condenado Richard Lichard. Tu misión es proteger al enviado que tiene la tarea de entregar un documento confidencial a Vera. Han pasado tres días desde que aceptaste la búsqueda y has estado vigilando al enviado desde la distancia. La mañana del cuarto día, te despiertan los gritos y un sonido de metal chocando en la distancia. El carro del enviado está bajo ataque. Pero por quien Ahora tienes que elegir qué vas a hacer a continuación.</string>
    <string name="question_two_stay">Al quedarse atrás, puede estudiar la escena cuidadosamente desde la distancia. Has aprendido que el grupo está siendo atacado por una banda de orcos.</string>
    <string name="question_two_stay_magic">Has elegido tratar el problema usando magia. ¿Qué tipo de magia?</string>
    <string name="question_two_stay_tactics">Has elegido tácticas inteligentes para superarlas. ¿Cuál es tu plan?</string>
    <string name="question_two_stay_rally">Has elegido reunir a los guardias. ¿Cómo exactamente vas a lograr esto?</string>
    <string name="question_two_approach">Después de acercarse a la escena, descubrió que un grupo de orcos estaba atacando al enviado.</string>
    <string name="question_two_approach_charge">Has elegido cargar contra el enemigo. ¿Qué te da esta confianza?</string>
    <string name="question_two_approach_fight">Has elegido pararte y luchar. Puedes combatir a corta o larga distancia, pero ¿cómo lograrás esto exactamente?</string>
    <string name="question_two_approach_assist">Has elegido ayudar a los guardias. ¿Cómo exactamente vas a lograr esto?</string>
    
    <string name="btn_start">comienzo</string>
        
        <string name="btn_stayBack">Quedarse atrás</string>
        <string name="btn_approach">Enfoque</string>
            
            <string name="btn_withMagic">Con magia</string>
            <string name="btn_cleverTactics">Tácticas inteligentes</string>
            <string name="btn_rallyGuards">Reunir a los guardias</string>
                
                <string name="btn_spellVariety">Variedad de Hechizos</string>
                <string name="btn_spellMastery">Dominio de Hechizos</string>
                <string name="btn_enhancedAbilities">Habilidades mejoradas</string>
                <string name="btn_transformationSpells">Transformación</string>
                
                <string name="btn_barrageSlay">Bombardeo</string>
                <string name="btn_terrainMastery">Dominio del terreno</string>
                <string name="btn_trapsSurprises">Trampas</string>
                
                <string name="btn_healEnchant">Sanar</string>
                <string name="btn_debilitateInspire">Debilitar</string>
            
            <string name="btn_chargeAhead">Carga por delante</string>
            <string name="btn_standFight">Estar</string>
            <string name="btn_assistGuards">Ayudar a los guardias</string>
                
                <string name="btn_hitHardNoPain">Golpe duro, sin dolor</string>
                <string name="btn_explosiveAttacks">Ataques explosivos</string>
                <string name="btn_fastDeadly">Rápido</string>
                <string name="btn_giantEagle">Águila gigante</string>
                
                <string name="btn_shootSlash">Disparar</string>
                <string name="btn_steelMagic">Acero</string>
    <string name="btn_magicVersatility">mágico</string>
                
                <string name="btn_healEnchant2">Sanar</string>
                <string name="btn_debilitateInspire2">Debilitar</string>
                <string name="btn_healLead">Sanar</string>

    
    <string name="text_presentation">¿Alguna vez has fantaseado con esta pregunta? Si te lanzan a las mazmorras y dragones, el mundo de la fama donde los poseedores acechan en laberintos subterráneos y los dragones dominan los cielos. ¿Cómo se contaría tu historia?</string>
    <string name="text_auxiliar_work">Trabajo en progreso</string>
    <string name="text_empty" />

    
    <string name="about">Esta aplicación se realizó basándose en los videos de YouTube de "Don't Stop Thinking" con los permisos correctos</string>

    
    <string name="about_activity_name">Acerca de la actividad</string>
<!-- Generated by Automatic String Resource Translation
--><!--          https://asrt.gluege.boerde.de            
--></resources>